其實耶穌生日關聖誕老人咩事？

好地地點解要潛入人地屋企派禮物同偷野食

其實聖誕老人係比耶穌打劫個條友